# Application marvelApp

Application mobile à partir d'un site web parlant du prochain film Avengers.

## Pour déployer : 

Après avoir clone le repo :

Si vous n'avez pas bower : 

``` sudo npm install -g bower ``` 

Puis :

```bower install```

```cordova platform add ( ios ou android )```

```cordova run (android ou ios)```